建議搞集會支持醫護一切工業行動

廢事又比港共道德勒索班醫生護士，你地唔值得咁樣為港共犧牲

正如，唔係勇武出黎做一啲改變，令香港少左咁多支那人，香港應該仲快死

我相信無論現在，定未來，睇番你地既工業行動，會係功多於過

返工救得幾個大陸人
罷工先可以救更多香港人

同意

推

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次